Audi A5 2.0 coupe (8T/8F) 有咩通病？

想入手試下quattro 既感覺

有冇人揸緊 分享下？

無壞過